大家有冇試過搵房，但一直搵唔到

由太子就黎行到尖咀

留名

係土地問題

都冇人有嘢扑
你問咩姐
你問咩呀

咁你咪入黎啦

俾多少少上酒店啦

那有錢....

九龍塘